懸紅起Backup佬底

Backup佬依家總收入肯定過百萬
達哥都吞聲忍氣
依家篇所謂"道歉"都係繼續扮受害者
１煽動完d班無知既人屌達哥 然後就話自己無意鬧達哥
２過百萬既錢提都冇提過

依家懸紅起Backup佬底 歡迎滾大個彩池
冇人鐘意同錢作對既 相信總有一日佢真身會曝光

1 推post_Xander $100

依家求其比張叫做有reference既圖黎諗住收人把口
屌你老母一d悔意都冇
我放長雙眼睇你幾時仆街死

屌你老母

毅進星100

佢收入應該over百六萬，但佢話36萬

叫佢post埋Adsense條數丫
睇佢敢唔撚敢post

36萬 只係subscribe數 未計任何廣告
未計佢有冇用其他account再用達哥名義呃錢
報最細既數係想封撚住你地把口
你話咁樣係道歉?
接受個個應該燒壞腦

咁多

2 Listch $100

多謝推post

保守估計一定過80萬

林慧韡 100

依家計埋廣告所有野 佢一個月大概月入30-40k
3年半已經過百萬
仲有達哥五週年 佢再set+50%營利
條數有幾大 大家都清楚

3.庸才相煎何太急 $100

4.毅進星 $100000

好撚好笑咩 岸鳩仔

真人

毅進星班撚屌係咪覺得自己好好笑？

再post死全家

當推POST 巴打唔好勞氣

毅進星 $100

推

4. 抬得起莖。 $100

5. 書生造夢 $100

多謝咁多位兄弟同巴打

條撚屌太過分，真係佛都有火

一聽到條撚樣一個大話cum一個大話
達哥仲息事寧人護住佢
只可以話達哥太好恰

6. 維他命。 $100

人善被人欺

赤貧青頭仔推post

7. 加藤乙女 $150

7. 1800mm男神 $2000

如果有人起完話要錢
大家唔好走數呀

8. 麻辣水蜜桃 $100

真男神

1 推post_Xander $100
2 Listch $100
3.庸才相煎何太急 $100
4. 抬得起莖 $100
5. 書生造夢 $100
6. 維他命 $100
7. 加藤乙女 $150
8. 1800mm男神 $2000
9. 麻辣水蜜桃 $100

=$2850 希望有親朋戚友爆料

巴打有冇諗過點收錢？點攞料？
話晒真係懸紅既話，錢銀野都幾難搞

雖然偷左過百萬，但原來佢係學生 咁就算啦

依個都係要靠返巴打們兌現自己既誠諾
暫時只係想有人挖到佢係邊個
帶返個頭盔 有人走數小弟唔會補貼

你信？

係咪真學生都唔撚知

曲到直

你孌童癖？學生就大曬？

中立撚留名

500蚊跟機

我知大家講個信字
但係咁多巴打既錢點畀？
叫個報料人貼自己銀行account畀各巴打入錢？咁冇私隱？
佢冇連登AC想報料點算？畀唔畀錢？
唔知各位巴打諗唔諗到方法

推到佢仆街

認真，我出10k

達哥如果唔想你地起佢底，我覺得要尊重

利申：5年達哥fans

10. 醒少少啦 $100

幫手推post

其實由收咗錢果一刻開始，已經唔關達哥一個人事
如果繼續縱容backup佬既行為，遲早等於抹煞其他香港創作者既利益
呢個責任唔係達哥一個人話唔追究就可以唔追究

11. 比翼單飛中$100

收爹屌你老母
你做功課先上黎呀屌你老母

又接龍

你再講野死全家 含家生愛g

屌你地唔好理條撚友
佢每個post叫大家放過blackup佬

12.大豬包包 $100

13.kc超跑大戶 $800

咁佢都幾可疑

14.鮑魚魔神 $1000

最憎達哥既野就係佢成日跪低
俾人哈到上心口仲咁林

講得好岩

作為真兄弟都要尊重佢架啦

達哥真心 心胸廣闊 呢鋪佢一定唔會做咩行動
但係真係鄧佢唔抵

15. 今年香港開show

毅進星$100

唔可以放過條仆街

16 全部鳩吹 $1200

扮受害者見到都眼火爆

17. 古惑人妻 $500

12. 間條猛料 $100

版權持有人都話唔追究就尊重下達哥啦

雨後沒彩虹 $10.8

全副身家

有無人有興趣成立賞金獵人團隊?

13. 米蘭尼奥尼$100

真心一問，如果達哥本人決定唔追究的話，其他人係咪冇權過問？

14. 林早洩比狗屌死 $100

咪咁痴線啦200

乜YouTube 咁好賺

15. 艾加歷查 $500

達哥唔追究，佢自己咪拎唔到錢
唔代表我地唔可以起底

達哥未必真係想唔追究

劉備：「若嗣子可輔，輔之；如其不才，君可自取」

讀緊書都係叫學生，不論係讀緊咩

癡線佬100

依種凝聚力好正
雖然無話鐘意達哥，但都推post 支持

真係搞得成嘅話 100$

100

但你地大佬叫你地唔好起佢底woh

16. 派膠大 $100

17. 刁里魯姆 $100

lm推post

18. HK最大弱點樓市跌 $100

19.死氣 $100

好提子啊 我都想做啊

起到底要有咩證據先可信？
起錯人底好大件事
利申食花生，唔識起底

我起到係咪入錢收

一開channel就有30-40k一個月？你地全部真心膠？

唔理咁多 睇人仆街最開心

20. 空条徐倫 $100

推到件垃圾身敗名裂為止

21.小馬bb $50

老友我知你睇緊呢個post，你考慮下啦屌

推到backup佬仆街 ，賤人有惡報，自作孽抵你死架！

22. 洋蔥小姐 $100

23. Lite $100

24. 光速屌 $100

25. 望咩啊仲望 $300

笑到仆街

幾萬就真係大力

26. 芸香 $100

27.荀仔 $100

28.掟佢落山 $150

墨說 $50

吉鵝啦$20

啲垃圾PKOL求鳩其出個post都有三四千蚊
佢開個channel淨計click rate 都有十幾k一個月
加埋廣告三四十k一個月一啲都唔出奇囉

Push

我最近28日有498,400 click rate得usd244.76

不過可能佢分得多d掛， 我玩左無耐youtube

條撚樣都算勁
未試過無人唔係毅進星
真係填自己名

29.複製·貼上 $500

儲夠錢請私家偵探啦

我認真的
希望佢仆街
而家有幾錢倒

晨早起身一推

30. 陳奕迅$1

屌你都廢事, 而家唔係屌緊tatstory (cut 精華), 係屌緊fullbackup 呀! 人地backup 之前都有同達叔講聲, backup佬呢? 咩都冇講拎左人地條片去backup, 錢佢搵受罰就達叔

講真, upload 時間果啲比我都做啦, 又唔撚洗cut, upload 就搞惦, 坐定收1-2皮

31. 成詩京 $100

但係你諗到咩
人地做CEO 夠坐定定年薪千萬 唔見你講話 俾你都做啦

但係番正題 上上面位巴打
唔理backup佬有幾盡心盡力
佢一開始就無攞授權就係錯
我理撚得你整到斷六親？你咁講有少少本末倒置
佢有授權就唔洗俾咁多人抽稱啦

廢話
無授權就姐係偷
你會唔會話個賊佬plan左好耐
日日得一鐘瞓
佢偷野就無錯？
直頭早有預謀，罪加一等啦
On9仔

30.RichChigga $100

留明睇到拿錢出黎時，個個人走晒，最後得$100

有料爆

31.Aoki $100

等比錢

幫手推

問心 你話佢由

上面未打完
問心 你話佢由達哥未紅已經plan左用達哥啲片賺錢就好難講得通

但中途發現有利可圖行差踏錯就一樣抵屌

會唔會懸紅到100萬然後backup佬起自己底再嘔返條數出黎搵勻

32.山本彩 $500

33. 劍崎 $200

如果最尾無人報料/起到佢底，筆錢比達哥做少少心意大家覺得有無得諗？
雖然佢性格一定話唔要/心領etc
但點都比左佢，話知佢捐又好洗又好，比佢買正版window都好啦

34. 十月 $200

佢身邊無同學知咩

35.食左飯未 $300[/quote]

P.S.無論如何，各位不要去Backup佬既FB攻擊佢，或者做出咩起底既行為，呢D壓力佢未必承受到。
達哥都話唔好起佢底wo

其實36萬都唔少啦，講緊唔係正式youtuber
只係做backup

重post返人地d野都可以有錢又有fans

[/quote]
36.勁到跌渣 $500

我覺得攞去捐好啲 咁樣搞到好似接濟佢咁

我就唔信起唔到

36.勁到跌渣 $500[/quote]
37.大塊人參 $500（要拖數）

37.大塊人參 $500（要拖數）[/quote]
38. 段久股神 $100

38. 段久股神 $100[/quote]
39. 烏卡 $200

未紅已經backup? 係咪傻尻左呀，條友13年中達哥上左位先backup 㗎
屌，好心啲人懶有point 之前爬下文啦

其實好難，就算佢身邊有人爆，都好難證實係堅料定流料

39. 烏卡 $200[/quote]
40.肥婆偷肉食＄100

我都出HK$100 支持起底

連登有愛

40.肥婆偷肉食＄100[/quote]
41. 我D肌肉簡直完美+ $100

跟返大隊先

搵到知情人士想爆，佢問點先收到錢

有冇巴打諗住send email問下稅局有冇人逃稅？

一開頭話無收錢 畀人踢爆就報細數話有收
好cheap

你on9 啫有晒數據架

佢啲片加埋廣告

佢13年先開始 鬼係未紅時開始錄

39. 烏卡 $200[/quote]

40.琴酒 $20

40.琴酒 $20[/quote]
41.馬國明 $1000

自爆自己啦
咁鍾意撈油水

你估真係有錢收咩

樓主果100都可能有嘅

我都同左佢咁講

42. Ching者自ching $100[/quote]
43. 幫FD留名 $100

+埋我個200，起碼有300收

pm佢戶口俾上面既所有人（包括我）
希望上面講得出做得到

所有有留言表明出錢既人先岩

有料爆就自然有人幫你追數

一人出少少可以收條仆街皮我諗好多人願意

叫佢放個email出黎
我諗如果大家證實左係堅既
留左名既都會主動搵返佢
至少我會

+1

GOOGLE毅進星

我當留明既最後得1/3真係會找數
條數都和味啦

想比正皮唔小心禁錯
屌細力d

認真 500

還完錢仲有得賺

屌你係咪真係爆架
有冇證據先
有即找數唔係講笑

搵多筆

+100

俾時間佢諗下想點收數先
係真一定找數，呢條仆街死不悔改理應仆街死

不過重點係有冇咩證據, 一陣佢死口唔認話我地殺錯人點算

係
呢樣都好重要

留名跟機

43. 幫FD留名 $100[/quote]

44. 田中左 $100 ❨❩

push

俾個戶口NUMBER出黎入數咪得

火山灰 港幣500

私人野黎架
比個假EMAIL出黎我地CONTACT就OK啦

戶口NUMBER應該唔會爆到個人資料

用email開PayPal，我地過數俾佢應該冇問題
佢又可以過返數去銀行戶口

最多知姓乜

叫爆料人士放少少sample 過下目好喎

希望啲資料夠起晒佢底啦

用10$買佢個sample

爆啦，你當為左公義，為左咁多位巴打，你預錢一定唔會收足，但有心俾既一定會聯絡你

幫我問一問個爆料者

紅框入面邊個係佢

可能唔中添

頹廢青年$100

推post_Xander $100

$100
錢唔係咁賺 推到backup佬仆街

Backup佬唔通係提出懸紅果個人
（講笑）

我尹方丈都睇唔過眼，如果起到條友底既，我夾100，起到全家既我夾500。

呢種人一定要冚家剷

起全家

發達大計

我從來都唔信奉禍不及家人呢套
要搞就搞到盡

之前既全錯

咁我都有興趣睇下堆料有幾大出入

條友係咪on9，爆之前仲要問點樣先收到錢，即係條友覺得佢爆料係為左錢而唔係想幫達哥/其他兄弟啦
香港咁多呢啲人，如果達哥覺得心灰意冷唔再開台都唔怪得佢
Btw爆啦，到時提供個聯絡方法，一定有人肯比錢

咁做乜要懸紅？

叫佢俾d料先好喎，陣間fake咪仆街

連登係咁架啦

咁更加大性趣想知
琴日好彩冇深入追擊

少少錢算得係乜
份懸紅連back up佬總收入百份之一都唔知有冇

比啲證據黎先啦
得個講字

呢架最小都有四叉野 有料唔爆等幾時

Backup佬比錢封口就好笑

首先佢要知係邊個有料

backup佬自己起自己底 又搵多筆

樓主你冇聯絡方法起底組點搵你呀

人地未決定

引蛇出洞之後分錢 爽

其實有啲唔明 點樣set+50%盈利？

好簡單
如果有人爆料就而到爆
應該有人記得你個User Name
只要證實到證據真偽
懸紅果D就會過數

利申9Up

多啲煩膠廣告掛
利申 未試過放片上youtube

樓主

我識個知情人 佢想你post email ac 出黎
直接聯絡你

達哥好可憐

你開你email 出黎我地再比錢你仲好啦

幫推

一齊起啦

仲等緊過數

咁條友為左錢又真係無可口非.. 正如好多懸紅案但你無理由屌鳩人為左錢先舉報咁無正義感
利申: 等睇backup仆街死

樓主上水未

係遊戲台召喚緊佢

線人有聲氣未

收左錢封口
料就照爆
backup佬又唔知邊個爆

又有錢袋, 又冇成本, 又可以玩野

點解唔做

達粉真係ON9 又係你地要懸紅,又屌柒人為錢爆料..屌你老母小學雞死撚左佢啦 冇錢學乜鳩野懸紅

我都覺好撚好笑
懸紅post問做乜爆料者要問點收錢

係條友on9啫

樓主仲未上水，召喚失敗

係達粉真係咁撚戇鳩定係俾呢D部份戇鳩小學雞拖落水

backup佬都唔知乜水會爆料
點封口

咁多錢, 每人派D

你話呢

支持

爆完料
backup狗又報唔到仇

冇成本又有錢賺，點解唔爆料？

錢已袋，理撚得你

聽老友講今晚爆

密切留意

最好

入定花生先

LM

我想知點證明真係佢

睇佢D料說唔說服到我地喇

佢直頭話我計角度張相都唔係backup佬

fake料就屌佢老母

ig果張錯我可以理解

除非計錯角度

確認到係真既話
麻煩叫佢留低paypal/bitcoin address
我會入錢

如果紅框冇佢既話即係張相唔係佢影而係偷番黎

就算佢係你前面 佢死口唔認咁點
除非你上去佢屋企
好好奇要點證明到 佢唔會自己認掛

實有辦法 見線人好有把握

樓主係咪收左backup錢？

偷片都偷左3年，有咩做唔出？

留名
推到佢仆街
學生大撚哂呀

推！！

應該唔會冇野渣手亂UP既
作死咩

Same

講返少少要求先

人名
清楚睇到樣嘅相
學校
地址

最緊要係證據
齊料就過數

真既必找數

有埋電話最好

其實有個名 其他個D就會陸陸續續自動出現
BTW最好PAYPAL, 冇用過BITCOIN個D

爆料人士請注意

麻煩你地開一個全新嘅email，之後用呢個email開paypal ac，以免email暴露身份

認真 $100

十點都黎緊

線人呢？

點

俾backup狗收買左？

喂，屌你老母咩

留名支持backup 佬呢種過街老鼠俾人起底

緊張

有未

大家唔好催
不過真係有咩事唔爆都單聲

我就係個線人,我想爆,但想同樓主私底下傾d野先

最遲聽晚都會爆,大家放心

爆啦

出現鳥

拋西瓜搵樓主上水

我個證據大家一定會滿意,最遲都係聽晚,我都要諗方法保障自己

如果你有追開post既話
唔知你會唔會信得過我

樓主潛左水，係遊戲台個post都召喚唔到佢

你擔心比BACKUP狗尋仇?
證據會有暴露到你身份既野?

佢ONLINE時間無定時

講真除左我之外仲有幾位巴打都上得黎好密
睇你對邊位有信心

唔一定成日MON住既

要等都唔差在一晚半晚...就等你

老老實實,爆完都幾大風險
好驚比asso D同學杯

可能佢聽日先睇到post

好
巴打保障自己都係應該

我爆完之後條友實知係我

喂屌你咁講已經爆左自己係乜水

駛唔駛我幫你度下策略

你意思係集團式?

唔好依家講太多關於自己或者佢既野
唔想你爆佢會自爆埋一份

明明一個人都可以輕易搞掂既事都肯分俾人做

你而家都自爆左啦

即係你爆完既話你既同學/條人渣本人會知道你係邊個?
不過退一萬步黎講就算你身份真係比人公開都根本冇人會屌義士 讚都黎唔切

你乜都唔好講住

聯絡方法唔該

我覺得你都算講多左

唔係集團式,係驚爆完之後唔知D人點睇我

夠啦停

懷疑樓主引緊蛇出洞
依家mon緊po

no
重點係對方尋仇

樓主呢

咁就睇你D同學仔係撐達定係撐你同學

識諗既一定當你係英雄

搵人私下聯絡佢

停啦，唔好再講

再講就真係自爆

除非你同學都有份幫手

好啦停
你果條訊息已經收窄左好多

樓主去左邊呀喂

唔好講自己住 你覺得邊個ching信得過
自己開個email啦不如

未爆料先自爆

我地第一個搵條人渣尋仇先啦
可以PM我邊間CC
有間我都有FD係度可以幫幫手

睇黎佢好大決心

pish到樓主出現

最遲聽晚,大家等唔等到
我本身都以為條撚樣冇收錢

線人搵個覺得信得過嘅人聯絡佢

得
保障自己好合理

咁又真係唔駛咁驚,
就算係同學, 你自己行得正企得正佢地都做唔到咩, 你估中學咩, ASSO理佢有味
上到U更加唔會點同番ASSO D同學有任何交流

你留個email
我sd條link俾你, chatroom黎, 得我同你知, 冇對話record留底

諗唔諗?

停唔好再講

就等你 偷片狗有冇MON POST呀

瀨未呀

等唔係問題
最重要係保護到你自己
真係好驚你自爆

可唔可以唔好再睇keyword

唉死就死,hkcc

其實我想知backup佬真人人品如何？

無謂搞到自己

冷靜d先唔該

請等等,開個fake email 先

你聽日仲駛唔駛番學

唔駛答我, 你自己諗下點樣捱埋個聽日而唔俾backup佬搞9你

你地真係唔好咁誇張得唔得
網上自爆既真正危險最前提係你自己本身有問題, 比人圍屌
而家佢做義士, 就算比人爆出黎, 你估有冇人會插佢?
就算係都係得個條人渣咋麻, D人有咩動機要搞個義士?

如果條友唔係高佢幾個頭隨時打得死佢就真係冇咩好驚
佢夠膽郁手, 仲好, 搞大佢睇下邊個死先

都話左係現實既問題
我地知有咩所謂backup狗知呢？
你點保障爆料人安全

HKCC幫你唔到 反而係升U個方面我都仲叫做可以比下意見

唔洗驚 校園台個鏗哥夠開哂名爆人freerider
加上全hku都知佢係邊個啦 依家咪又係乜事都冇

咪就係話只有現實既問題, 網上根本冇所謂
佢都講左佢一爆既話BACKUP狗就知道係佢

isiahad17@gmail.com

呢條煩膠真係

保密左安全d先
起碼有個頭盔

真係學生既話都係仆街黎

今日先有新聞有個17歲仔扮體育總會呃兩球
真係年青有為

線人揾左麻里子？

青出於藍
仲勁過backup佬

比人杯既係backup 狗唔係你

應該掉返轉

麻里子email線人

校園台根本唔會有連登仔留意

已SD

我想DVD WRITER都入埋黎
DVD你SD個EMAIL俾佢, 線人再EMAIL俾條LINK佢

加油麻里子

除非佢地係成team人一齊搵黑錢

ok, email sent
email k字頭，4字尾

好想知傾緊乜 快d爆料

Bynum 我愛你

係咪就黎有野睇

留名

一諗起達哥篇千字文就仲好嬲

同埋呢篇文

留名，推！

F5就爛

44. 田中左 $100 ❨❩[/quote]
圓樑刺股 $100

呢D壓力佢未必承受到

FF

第3粒了

如果真係成功起到低
我加碼$100>$500

諗起隻backup狗毫無歉意仲嬲

真係成功我比100

正宗渣滓

好多傳媒仲要比佢誤導哂
36萬報細左咁多但已經比人周圍講當左係

屌出左去食野
我引蛇做乜鳩

高質會員

依家仲有冇我份
定係食花生等比錢

你mon多陣post先，陣間有事需要你

圓樑刺股 $100[/quote]

45. 倚星細語抱月夜談 $100

樓主send 一send email比我,跟住我再send返個chatroom條link比你
有事搵你傾
isiahad17@gmail.com

聽日返工 可能1點左右就訓

樓主你sd個email俾佢
之後佢會sd條link俾你

backup佬你今次仆硬街

確成起岩我先比$500

睇篠田麻里子個回覆

Dvd係muv定咁啱撞名 想問好耐

好撚快傾完的,想唔想backup狗有教訓先

lm
睇黎真係有料到

Sd左

呢個名由高登一直用

個陣開ac諗住改做CD-ROM，點知俾人用左

之後試DVD-ROM，都俾人用埋

最後就用左DVD-Writer呢個名

同MUV冇關係

入黎chatroom啦

45. 倚星細語抱月夜談 $100[/quote]
46. 放工狂徒 $100

你爆還爆都要保護自己

幾時開工，我忍唔著啦

報細咁撚多倍

柴刀已經饑渴難耐

收EMAIL未呀喂樓主

樓主，快啦唔好拉布

唔洗行內 玩開youtube都知

利申 知

佢話聽日番工係咪去左休息

屌你

我坐定定等套戲上畫

小二預備花生

backup佬個Facebook page同YouTube係咪無埋？

f5緊

full backup個fb冇撚左

樓主係咪沖緊涼啊

backup狗，你係咪好驚呢？

起到未呀屌

你開ac個陣係咪未有Blu-ray?

當然有，醒起好似都有試過Bluray-ROM

頂你個名

放過我個名啦

有冇巴打幫手整合捐款人list

好期待

條仆街都有今日

Chok爸 可唔可以麻煩你整個懶人包
比多啲人了解成件事

收齊數先會爆 ？

陣間返去執執 等埋新料

呢個post既？
要咩資料
會員名 id 金額？

點過數法？

1 推post_Xander $100
2 Listch $100
3.庸才相煎何太急 $100
4. 抬得起莖 $100
5. 書生造夢 $100
6. 維他命 $100
7. 加藤乙女 $150
8. 1800mm男神 $2000
9. 麻辣水蜜桃 $100
10. 醒少少啦 $100
11. 比翼單飛中$100
12.大豬包包 $100
13.kc超跑大戶 $800
14.鮑魚魔神 $1000
15. 今年香港開show
16 全部鳩吹 $1200
17. 間條猛料 $100
18. 米蘭尼奥尼$100
19. 林早洩比狗屌死 $100
20. 艾加歷查 $500
16. 派膠大 $100
17. 刁里魯姆 $100
18. HK最大弱點樓市跌 $100
19.死氣 $100
21.小馬bb $50
22. 洋蔥小姐 $100
23. Lite $100
24. 光速屌 $100
25. 望咩啊仲望 $300
26. 芸香 $100

27.荀仔 $100
28.掟佢落山 $150
29.複製·貼上 $500
30.RichChigga $100
31.Aoki $100
32.山本彩 $500
33. 劍崎 $200
34. 十月 $200
35.食左飯未 $300
36.勁到跌渣 $500
37.大塊人參 $500（要拖數）
38. 段久股神 $100
39. 烏卡 $200
40.肥婆偷肉食＄100
41. 我D肌肉簡直完美+ $100
40.琴酒 $20
41.馬國明 $1000
42. Ching者自ching $100

43 每天都要戒丁 $100

PM應該會PM到手軟..

我加埋no.等等

我都捐$100

小弟冇追POST 想問一問

係唔係線人爆完HKCC之後BACKUP狗即刻DEL PAGE?

係既話HKCC個線人十分可信

其實我地果個post第一頁都叫做集合晒今次點解要推到條友仆街

快

佢都話自己本身有證據

杯？有咩理由杯一個好人。杯backup 狗啦係都

Sorry 打多咗個零

聽晚10點有料爆 如無意外既話

youtube 仲有，反映出佢就算去到死一刻都要賺埋d 錢貪埋d 錢。

-----------------
暫時Total：12970
15號未有出價

係爆就快啦巴打 拖得耐班人就會wfc嫁啦

要時間整理資料

起左d錢收唔收架

希望D人自覺, 應該都有3份1以上既

其實有咩好諗
呢度加加埋埋都5000~6000
你真係怕比人覺得好狗嘅
拎出黎同你班同學食左佢囉

backup佬份人平時好大方?
成日用d呃返黎嘅錢益大家?

到呢一步你縮都冇用 佢仆硬街架啦

-----------------
暫時Total：11890
15號未有出價

43. SHERLUCK $100

暫時total: 13070

偷片賊del咗facebook page

線人你咪同backup講句sorry囉
話我都係貪少少姐 都唔及你啦
袋左錢唔洗理佢架啦 你唔袋佢仲笑鳩你傻仔呀

都岩既BTW試下bit少少料出黎引人推post同嚇每分每秒都Mon緊post既偷片佬如何最好爆模零2可既料等條友心掛掛同不安

Backup狗你係咪淆撚到仆街呢？

都幾好喎

整緊
有好多冇跟隊
仲有毅進星我屌你老母

好撚感動 終於有機會見證到back up狗仆街
Back up 狗 人心不足蛇吞象呀 唔好以為話自己係學生就可以推卸責任 成年人啦柒頭 總之善惡到頭終有報 你等仆街啦

閂page冇用架

facebook唔閂係咪想我幫你backup

如果佢係hkcc真係可以搞到佢連U都入唔到

實有人爆料既
幫達哥做backup 仲唔周圍唱自己有幾威咩

無野既 最多嘔返幾廿個去台灣讀啫

升speed啦你

錢我大把

Backup左先啦清

留名睇一千$都收唔到

Backup狗會唔會報警？
Backup狗 : 喂 警察叔叔 我偷人片賺咗成球嘢 依加比連登仔起底 好驚呀

留名睇

達哥 可能叫大家唔好起底
但佢得罪嘅利用嘅唔係你一個
而係一直相信佢嘅大家
我一諗起你當你兄弟 佢當你契弟
真係訓唔著

我一定捐 達仔都攪

快撚手啦

推呀

賊喊捉賊 依家自首偷人片都補唔到禍

有料既快d乜春都backup，再分一批批爆出黎啊

推post_Xander #810 $100
林慧韡(達哥） #38604 $100
υηκηοωη #29513 $500
真。禁極刀 #57914 $10000
林佳樹 #4329 $????
Kc超跑大戶 #365 $800
Listch #54712 $100
庸才相煎何太急 #65146 $100
抬得起莖(提唔起莖) #66530 $100
書生造夢 #19978 $100
維他命 #370 $100
癡線佬 #10466 $100
板凳Ingram #34256 $100
蓉+ #3002 $100
死氣 #33507 $100
加藤乙女 #45967 $150
1800mm男神 #59541 $2000
口袋 #4545 $100
麻辣水蜜桃 #40356 $100
醒少少啦 #37595 $100
比翼單飛中 #23322 $100
大豬包包 #48498 $100
kc超跑大戶 #365 $800
鮑魚魔神 #16250 $1000
全部鳩吹 #66351 $1200
間條猛料 #43831 $100
米蘭尼奥尼 #23377 $100
林早洩比狗屌死 #19601 $100
艾加歷查 #2797 $500
派膠大 #12886 $100
刁里魯姆 #78005 $100
HK最大弱點樓市跌 #45148 $100
死氣 #33507 $100
小馬bb #3933 $50
洋蔥小姐 #73509 $100
Lite*三世 #11995 $100
光速屌 #30940 $100
望咩啊仲望 #3779 $300
芸香 #21322 $100
荀仔 #7332 $100
掟佢落山 #61251 $150
墨說 #26001 $50
吉鵝啦 #26522 $20
複製·貼上 #27794 $500
陳奕迅(42歲) #8570 $1
成詩京 #59573 $100
RichChigga #4044 $100
Aoki #28974 $100
山本彩 #165 $500
劍崎_Blade #25057 $200
十月初五 #4921 $200
食左飯未 #7773 $300
勁到跌渣 #25981 $500
大塊人參 #63670 $500（要拖數）
段久股神 #9031 $100
烏卡 #74947 $200
肥婆偷肉食 #32500 $100
我D肌肉簡直完美+ #42453 $100
琴酒 #71000 $20
馬國明 #601 $1000
Ching者自ching #14388 $100
杜奧巴(幫FD留名) #41458 $100
處女膜破壞狂 #13421 $500
收得皮 #74077 $100
田中左木龍 #63328 $100
火山灰 #22277 $500
頹廢青年 #31376 $100
金城武大郎 #31376 $100
尹方丈 #60986 $100
每天都要戒丁 #9479 $100
圓樑刺股 #5990 $100
RichChigga #4044 $500
az-687 #693 $100
倚星細語抱月夜談 #49501 $100
ISCO22 #30510 $500
放工狂徒 #11914 $100
SHERLUCK #7679 $100

15號冇銀碼位巴/絲打叫林佳樹
佢接龍講左句唔關事既野我唔知點處理

走數死全家

跟100

呢張圖真係好符合我心境

ig果個liminghinnnnnnnnnnn到底係咪佢

其實諗諗下都有啲驚炒曬車

嗰位知情人信心十足

計埋冇跟隊既有27441

你估下佢快定我快

可能係backup狗扮曬嘢爆料爆個假嘅出黎 各位真係要小心 一陣比條撚樣撚返連登仔轉頭

咁唔係佢話係邊個就邊個

要有証明既

2013開始 達哥已經紅左 有條友backup佢打機片上youtube 之後開廣告營利搵錢 開頭都冇乜野

然後仲開埋FB page 令到有班on9以為佢係達哥/達哥授權左 慢慢youtube訂閱人數開始爆升 升到超過達哥本身個channel backup狗感嘆：拎起容易放低難

2015左右 去到10萬人訂閱 可以拎youtube playbutton 佢冇現身攞 應該係G公司 google 寄比佢 佢再係FB post 話果年真係大豐收 (屌你坐定定download就有錢收緊係豐收)
on9人數持續上升 訂閱人數超過達哥channel 一倍

2016 年中G公司同達哥傾過呢個tatfullclipbackup2既問題 原來條友拎佢d片搵左好多錢 當時達叔都冇做任何野 Backup以為冇人知
到達哥5周年後 backup狗增加左廣告（影片timeline 黃點) 收入再升50% 達哥冇content id冇辦法停止佢營利

直到2017年 1月16日 達哥自己up backup上youtube(冇廣告冇營利) 而另一方面 muv1668 tatstory tatbackup呢d授權左既channel係冇停止up片
但係條on9仔backup狗自己衝出黎柒 問人係咪唔洗再要佢backup 再詳細d請睇達哥篇文

原本佢大可以繼續up片 繼續每年搵幾十萬甚至過百萬
就係衝出黎問左一個佢呢一世人最後悔既一個問題
然而佢篇所謂道歉文係完全冇悔意 亦都被踢爆一定冇可能淨係賺36萬 最後就潛左水 LIHKG各巴打既行動亦都正式開始

呢個故事話比大家聽 有d野 講錯左 咁就一世
希望大家唔好再借達叔搵錢喇 唔好以為冇人知

達哥給予你們真相，接下來你們知道要怎樣做
達哥官方FB/頻道:

by CHOK人

加返D圖最好
佢點樣單單打打 煽動小學雞圍攻達哥果D

很抱歉，此頁面無法使用。

你點擊進來的連結可能已失效，或頁面可能已被移除。 返回 Instagram。

講明先條LIST我唔包追數
方便你位線人追咋

D圖分開擺 如果唔係變到好撚長

起左條仆街底之後既行動會唔會唔提達哥/唔好用達哥FANS既名義好D?
唔係班人又搵位入達哥
話睇人仆街又好, 反侵權又好

pish

Idog扮dedsec

LIHKG起底組

佢揸uber 張圖 可以係邊搵返
佢偷片偷到買埋車 真係...

分段啦
有事某D大事既懶人包都係咁做
冇圖說服唔到唔知既人

呢樣一定唔用啦
我地依家做既不嬲自發

傾成點

大家起左底之後一定要
冷靜
一定要查清 唔好亂狙擊

依個backup狗好奸 話唔埋誤導人
如果係真心嘅 連捐錢 同達哥道歉
公開資料 竟然一樣都無

連fb都del埋 係咪好驚阿？
承擔返後果啦

依個係你咎由自取

Pish

聽晚10點

使唔使去高登搵人幫幫手 連登起咁撚耐 名都無個

先前IG果個真係俾佢FAKE左
好睬大家煞得切車

等我搵返晒d啱用既圖先

好狗，特登整假線索fake 人

之前既舊POST頭1頁應該有唔少
其餘既應該有人BACK UP晒等放上黎

好狡猾

你地手頭有冇咩証據真係可確定到係偷片狗本人

希望線人先比料你地CONFIRM一次先POST出黎

如果係真
佢會宜家開始del social network 上的野
意味著要搵佢D 資料/相要從佢朋友入手

都係個句 唔該查清楚先 無百份百證據唔好亂來

其實有巴打講得無錯 起底無問題但真係要肯定起個個係backup佬真人 唔係頭時殺錯良民條狗又笑9我地我地仲要俾人屌

佢DEL FB
應該今次命中率幾高
上次起果個IG佢淨係DEL IG,但冇DEL FB PAGE

有冇諗過比料嘅隨時係BACKUP個陷家產本人?

小偷的朋友可以放心
今次拉登仔會只中target
所有無關案情人士 拉登仔唔可以亂來
一定要打格/cut 樣 (某小偷除外)

重點係呢個過錯好大機會傳去達哥度
所以條BACK UP狗先曾經想FAKE我地

各位，我地需要時間分析資料，未必咁快有料流出

唔可以咁就當係佢本人

要實實在在既証據

其實咁多人夾錢不如直接搵私家偵探查啦

假動作 要查清楚

唔可以殺錯良民

連登仔懸紅護達哥

先假設係真 即係唔會有料從小偷social network搵到
一定會搞到小偷的朋友
大家要約法三章
佢朋友(線人)提供所有野都唔會搞到線人 (打格等等 只有目標唔打格)

所以真係要肯肯肯定係真人先好爆呀 之前IG單野大家都差少少集體中伏

私家偵探一早OUTDATED啦
就算查到都隨時食你兩家茶禮

上面有位巴打講得好岩
都有可能係BACKUP狗本人深入虎穴放流料

條友好撚醒....網上未出過樣同名你點查?

唔係身邊人爆料冇得查架

記得要check清楚先好放出黎，唔好比達哥食起錯人既數

最想知 貪左既實數

我諗呢個一定要check

放心巴打們會
冇百份百唔好大爆

我反而想知點解要等到聽日10點
聽日星期一要番學
backup佬同線人咪有機會見面
到時候backup佬唔知會做d咩威脅線人
到時候線人又會話自保唔想公開
到時候又得舊吉
我亦都唔排除其實個線人係backup佬既人
特登用番學見面被威脅呢個理由
令到大家心灰意冷
fake多連登仔一次

當然啦 我自己陰謀論
冇話唔信線人
咁樣推測都係想保線人安全

如果要防嘅
真係要到時一手交料一手交錢嘅
唔該到時一定要面交同影低比料人身份證
收得咁多懸紅，影身份證唔算係啲咩掛
就算起錯都可以推返個波比佢

又唔係讀緊中學...

唔明點解線人會危險？
佢一有危險仲好啦
立即搵差佬拉埋ＢＡＣＫＵＰ佬

支持超底

大概知咩事 推

成個hkcc咁大 我諗得佢同班同學or朋友先有佢d料 我都唔排除線人自己有d痛腳係backup佬到 到時候可能會影響到線人生活 你睇線人如果同條友冇乜交流應該唔會咁驚

btw戴番頂帽先
我係支持今次起底行動
只不過講下自己諗法
好多假設 巴打們可ignore

話說....佢真係你所講既線

支持起底呀

放心，同佢傾好先叫佢上黎，100%係佢黎架

留名跟進

大家不妨諗一諗
宜家做的每一步有無機會影響達叔之後的法律行動
我希望無

仲有唔可以借今次機會由盜竊者 變返弱者
港豬最中意同情弱者

一定要準備材料每個post 貼佢的惡行
偷達叔片賣廣告3年賺取178萬酬勞的大盜

仲有希望舉報懷疑有人逃稅

極度同意

有冇資料整合

o

希望堅料 等backup狗仆街

如果線人D料係堅
其實仲有好多野入
e.g. asso's grant loan
唔知佢有冇申請
申請時有冇申報

唔係懷疑你

點解個線人會咁勇直接自爆係線人

留名睇跟車太貼

同埋點解唔係搵你，再經你上黎爆料

線人第一個問題係問點拎到錢

不過都要留意一下係咪鬼

佢唔上黎又點搵我地講呢

咁可以搵返佢幫手post
而且又唔驚俾人尋仇

唉希望你地就算起到底
都唔好公開
聽達哥之後點處理睇下點先
怕影響到達哥之後嘅行動

線人有冇backup關於backup狗的野
如果無
我地到時都無野睇

其實件事係點有無巴打可以同我講下，我揾唔到第一個po唔知發生咩事

因為我呢個ac都係今日岩岩先開
之前係咁收唔到個認證email

佢自己本身擔心有咩事會累到我囉

捐一千

你同識佢？

聽日我放哂d證據出黎你地再judge係咪鬼啦

點解要等聽日呀？

連登仔咁把炮，乜都冇都可以起到

最好同2位巴打商量先大爆

有無人分析下佢今日del facebook 既原因

係咪本身想留個facebook d fans,第日改名再搞專頁

有人爆料咪得 冇我地食緊西北風

知道有人起佢底收得幾埋得幾埋

fb del左但channel未del

各位巴打
可唔可以等backup佬同達叔拆完先搞下一步行動
我都係達朝子民都好唔妥佢避重就輕又講大話
但係學達叔話齋起底呢啲會影響佢往後一世嘅事佢真係未必承受到。萬一佢真係跳咗落嚟好多人都會變咗網絡欺凌嘅加害者
純粹個人愚見不喜屌細力啲

到左呢刻無人會同情backup 狗

攞住百幾萬又串柒柒話收唔到佢皮
知衰又扮野用學生哥做擋箭牌
呢啲賤格仆街鬼會跳

今時今日 連小學生都知做錯野係有可能比人放上網 經過咁多個前人重學唔精？唔係以為做得出係唔會有人知下話？
咁大個人 連承擔錯誤既覺悟都冇學咩人做壞事

無一路追開
想問吓之前backup狗點fake人

話自己冇利益只為兄弟方便

真係有心啊

Sorry講得唔清楚
我想講嘅拆掂係：
1·全部收益都還返俾達叔
2·同達叔傾掂往後合作
雖然機會好低但未至於冇
既然達太祖開到聲就聽下佢講啦
收唔到佢皮佢係講緊23條

兄佢老母弟

你會唔會同d 咁既人合作，係咪痴左線

合你老母作咩 無啦啦合作 你唔去搵誠仔同你老母合作一齊食大茶飯？

我都覺得貿貿然爆佢出嚟真係有乜事嘅話最唔安樂嗰個會係達哥 ，應該冷靜啲呀大家，有冇考慮其他方案例如起到底之後先聯絡達哥？
利申:想睇backup狗仆街 但更加唔想達哥唔開心

合作呢個idea真心戇鳩

佢一次又一次咁隱瞞事實
一開始話冇收益，拎假圖誤導人
刻意誤導唔完全了解事既人去製造輿論去攻擊原創者
見到事態嚴重令原創者出聲明先公報話自己有收36萬
唔好講道歉聲明上佢有冇悔意果d,
去到比人質疑佢唔止36萬叫佢令更多証明出黎就潛水，
即係去到死果刻仲想隱瞞事實，呢個人誠信方面根本係好有問題

睇完你同上面個巴打都覺得自己on9
自隊一打

有料就放啦,一味係度鳩UP

網絡小偷同現實小偷都係賊
仲要偷過十萬，十分嚴重

留名睇人仆街

如果將筆錢捐出黎/比返達哥 先叫誠意囉
做賊做到咁狼，抵撚柒鳩死

4個字 咎由自取

好想知學生有百幾粒起手會點用

推到backup 佬仆街含家剷

可以請返我幫佢做野

兩萬蚊都起唔唔到，唔係呱

加多少少咪有佢身邊人o既人報料

推到條撚屌仆街

我識佢真人 忍左佢咁樣賺錢好耐 仲成日好撚串 覺得自己好識搵錢 但唔否認我葡萄佢
夠五萬咩都爆 包括地址電話

五萬會唔會大貪左d

如果因為咁backup狗跳左落黎，我燒返178萬陰紙又點話姐

佢比一個月錢我唔爆佢都唔止啦

仲有啲低能呢一刻都仲搞大愛
咩驚佢跳落來
個腦係唔係生癌架

期待今晚十點

仲話合作
同啲咁嘅人合作你當達仔好好恰呀依家？

咩撚野都無憑我地要點信你

屌 推 夾錢起佢底
呢啲人真係自己擺嚟 唔值得可憐

你咪又係一個貪錢既撚樣
五萬蚊喎屌

果然咩人咪有咩朋友

毅進昇 $100

係咪覺得自己好撚搞笑好撚幽默呀
d唔跟隊 毅進星 阻住巴打整合donate 呀

有錢唔要咩
企道德高地屌人懶清高好威威？
好撚嘔心囉你班連登仔

你地求緊我咋

無錢就收檔啦契弟
咪再推啦 費事比人笑

喜露無裳 主題：其實達哥想放假先扮晒野姐 2017年1月20日 18:56:42

希望起底成功
Backup老你食屎啦

我而家都有電話添, 係咪有五萬

屌你咪撚住一個爆晒出黎之後收錢呀

一早知但唔講？物以類聚

過主啦柒頭
全世界得你一個識佢啊?

( Show Blocked User - 不能空白 )

仲有因為眼紅人有錢先岀嚟

差一日直接連續放假 有錯咩

見有錢收先出黎咋
有錢唔要咩

有錢咩人都出賣得啦
你班細路仲未出黎做野？

做乜屌人貪錢，有錢先爆料啫
依家話明懸紅喎

大家可以block左條傻尻
佢咩都唔知

同你8:2分

因為比唔起 想我收平啲

咁你要今晚十點之後再睇

你爆頭你個字
我爆尾四個字
deal？
不過我要收到錢先爆

sorry，太興奮就打錯字

玩夠未

其實為左錢爆人呢個動機真係唔大問題
不過連成件事前因後果都搞唔清
仲坐地起價就摺埋先啦

Agger

留名睇下有幾多人會出錢

線人開左户口未

你係做backup?

得啖笑
懸紅起底仲要屌鳩番人貪錢
咁撚高逗我有料都唔爆比你聽啦

而家越搞越亂

只係屌頭先有個假膠坐地起價。

backup佬會唔會自爆賺到盡

我覺得連登爸打真係唔好爆出黎先
不如知會一聲達哥意見

呢筆錢比硬架啦，好合理既

btw
真係起底成功的話
back up狗現實生活應該會受好大影響
達哥返嚟見到咁應該唔會再用法律去追究（雖然未確定佢本身諗唔諗住咁做）
到時想佢嘔返d錢就唔可以靠法律途徑
要靠我地俾壓力佢

不過逃稅方面呢
作為良好市民係有責任上報

所以我地只係幫達哥減輕負擔

淨係係度9up係無意思
真係有料既就爆
有心既巴打自然會過數

其實要私底下問聲達哥，佢係咪有意循法律途徑去追途有關損失
免得因為起底而打草驚蛇

就咁睇上面有3份1報過數既都持續關注緊

起到未姐 咁樣比條友消搖法外

咁又係
搵律師搞呢搞路都要時間

人心不足蛇吞象
高招呀

我都等緊佢開

搵律師都要錢，係咪條backip 賤種比埋堂費律師費

以佢無恥既程度
冇咩可能

輸左先要佢俾（好似係）

BTW，有無識法律既巴 / 絲打可以講下
如果呢單野真係告佢，有無勝算啦

一直留意緊

你係咪以為自己好串嘴、好幽默
睇你留言睇到我都有d尷尬 你都係碌撚返入你老母個臭西度唔好衝出黎獻世啦
死賤種

同埋開新Post既可以去番遊戲台，吹水台好難搵

記得貼番有埋id個懸紅list

琴晚太趕啦

今晚多時間，應該俾到我地掛

就爆先開
同埋最好等巴打整合下圖文並茂既前因後果懶人包

Backup佬做左d咩
唔太理youtube文化

唔該各位唔好理條假膠
block咗佢就得

我係想提下諗住開Post果個巴打

唔洗擔心, 你估達朝無律師咩, 達仔識大把啦(FF)

backup佬城俯都幾深下:

1. lum盡: 人地同你傾, 完全唔回人, 怕要分脹賺少左

2. 攬住人地一齊死: 知道自己冇得NO, 都要攪人地一獲, 人地唔比你NO, 你都要攪到人地冇得NO

3. 搏同情: 知道冇彎轉, 就出道歉, 希望可以減少部分大愛撚既聲音, 掉淡件事, 又故意提出「學生」身份, 希望可以搏到更多大愛撚既同情

我愛達哥
pish

HKU舊生會話唔定搵人免費幫佢打啦

起中我都夾100
律師費再夾

起到既話會舉報逃稅

推撚到佢仆街啊

認真: 其實YOUTUBER駛唔駛報稅? 佢個ACCOUNT算唔算開左間公司?

求法律巴解答

係爆就爆啦 又要人夠5萬 會唔會講講下又話要10萬先爆
Backup佬都話要下載再上載上youtube
(我自己都up過片上YouTube, 3分鐘既片都要up幾個鐘)
你淨係爆佢出黎就話要5萬 你唔好去搶
講到咁憎佢既咪快手推佢出黎送死囉
家陣係你見到d不公義既事，正常好人好者都會企出黎啦下話
果然咩人係識咩朋友 貪錢怪d frd都係貪錢 5萬咁少已經出賣你人格

嗰條假膠黎唔好理佢
block咗就得

3 fail
佢根本就唔算道左歉

我地報就得
有事冇事稅局查完就有答案

無記錯之前好似有巴打講過話報稅係taxpayer 責任
佢無論有無開公司都係要報稅
稅局一查佢就奶野 好似係

認真一問如果條友放流料點算，到時錢又收曬d料又假

利申：支持你爆料支持達哥，只係想了解清楚

抵死啦賤種，禽獸不如既backup 狗

咪爆完先過數

back up狗條channel收左皮
你以為咁就冇事！？

1.同達哥真誠道歉
2.老實坦白交代所有收款
3.交返晒筆錢出嚟

做唔齊呢3樣你點del都冇用

懸紅就係用錢要你出賣人架啦
同不義既人講公義

小傻鳩 你要學下點做打手呢
btw blocked

所以我諗緊點搞
線人表明左收錢先爆

痴線，收左錢唔爆咁我地點

點肯定佢係咪講真
風險太高

放完出黎你先判斷啦，我料都未放
至於點解今晚先爆，你都要比時間人整理下資料架大佬，一陣間一次過放哂上黎你又話人1999
同埋我都唔你收左錢先爆，我係爆完出黎再等巴打過數
話要收五萬條撚樣擺明假膠黎，佢連隻backup狗姓咩都講唔出
backup狗姓林
anyway, 100%肯定呢個人係backup狗

agger

點解麻里子話收錢先爆你又爆完過數

其實，會唔會係你電腦問題呢?

當拉登仔on9

同埋

線人你都係整番個PAYPAL AC

冷靜d先
依家風頭火勢有人懷疑好正常
我就等今晚你d料再決定俾錢你定俾精你

留名見證連登大事

如果唔識整，我同你開多個email幫你整

幾時有人話收錢先爆？？？

Backup狗肯定有mon post巴打你呢家仲咁揚
小心返學比條仆街針9你喎

痴線，爆左無錢收咁人地點

SOR, 應該係話收左錢就爆哂

姐係爆一d等我地判斷信唔信，信就過數再爆全部？

林狗

同早洩一樣，都係仆街

唔太擔心 backup狗真人都冇咩攻擊力
毒撚一個

如果係咁樣既決定
你地覺得點?
線人收唔收貨?

因為琴晚得到既料我驚你地到時唔肯

如果稅局受理跟, 咁係咪稅局有呢個權利, 出信比G公司要求搵返佢出黎? 而G公司都要按當地法律比資料稅局? 雖然咁起唔到佢底, 但都叫攪佢一獲? 嘔返十零廿萬出黎? 定係之前冇報果D稅局會起埋釘?

打你老母手咩 成段字請問我幫緊邊個做打手呀？backup佬？定達哥呀？
仲有，block咪block 又要打出黎同人講你block左 我覺得你傻鳩d囉
我既意思係我覺得佢見好就收咪算囉，唔滿意既咪咪撚爆/你滿意個數果陣先出黎囉，又要set個target比人，家陣你當呢到東華籌款呀？on9

呢樣我都有d擔心

小心為上巴打等你今晚

我想講我冇set過target
話五萬果個都唔係我黎，條友擺明假膠

得啦得啦你地好幽默

多謝巴打解釋

咁到時真係要大家判斷

好多人擺明會走數反而屈鳩線人會縮

連登

好撚好笑呀屌你

之但係份人好撚陰險呢

同埋要記住佢可以用錢買兇

- 達哥喺twitch做開直播（逢星期一至五）
- backup佬兩三年前開始自發幫達哥backup去YouTube畀上慣YouTube嘅人方便睇
- 最近達哥話要自己做返YouTube backup，backup佬就高調咁話達哥唔畀佢做backup，所以部分人唔高興，因為覺得backup佬貢獻咗咁耐一句就ban咗backup佬，部分人矛頭指向達哥唔夠兄弟

- 之後經揭發，原來早在1-2年前backup佬已經有開放堆backup片嘅廣告做收益，搵咗唔少，又原來從一開始就冇聯絡過達哥，backup冇聯絡過（達哥當係"兄弟"有心做backup）、開廣告冇聯絡過（達哥隻眼開隻眼閉）、再開多咗收益（增加咗50%盈收）用達哥d片賺到大錢冇聯絡過達哥、對backup由達哥自己做返有異議又冇私下聯絡過達哥，一嚟就高調放上枱面講，令d未知事實全部嘅人霎時間鬧返原作者轉頭。

- 其實由頭到尾達哥都唔識呢個人

- 事件發展到呢個地步，backup佬都有出嚟回應過，不過大家都唔相信佢講嘅嘢，覺得佢報細收益

寫住咁多，有錯漏請隨便改/補充

推post_Xander #810 $100
林慧韡(達哥） #38604 $100
υηκηοωη #29513 $500
真。禁極刀 #57914 $10000
林佳樹 #4329 $????
Kc超跑大戶 #365 $800
Listch #54712 $100
庸才相煎何太急 #65146 $100
抬得起莖(提唔起莖) #66530 $100
書生造夢 #19978 $100
維他命 #370 $100
癡線佬 #10466 $100
板凳Ingram #34256 $100
蓉+ #3002 $100
死氣 #33507 $100
加藤乙女 #45967 $150
1800mm男神 #59541 $2000
口袋 #4545 $100
麻辣水蜜桃 #40356 $100
醒少少啦 #37595 $100
比翼單飛中 #23322 $100
大豬包包 #48498 $100
kc超跑大戶 #365 $800
鮑魚魔神 #16250 $1000
全部鳩吹 #66351 $1200
間條猛料 #43831 $100
米蘭尼奥尼 #23377 $100
林早洩比狗屌死 #19601 $100
艾加歷查 #2797 $500
派膠大 #12886 $100
刁里魯姆 #78005 $100
HK最大弱點樓市跌 #45148 $100
死氣 #33507 $100
小馬bb #3933 $50
洋蔥小姐 #73509 $100
Lite*三世 #11995 $100
光速屌 #30940 $100
望咩啊仲望 #3779 $300
芸香 #21322 $100
荀仔 #7332 $100
掟佢落山 #61251 $150
墨說 #26001 $50
吉鵝啦 #26522 $20
複製·貼上 #27794 $500
陳奕迅(42歲) #8570 $1
成詩京 #59573 $100
RichChigga #4044 $100
Aoki #28974 $100
山本彩 #165 $500
劍崎_Blade #25057 $200
十月初五 #4921 $200
食左飯未 #7773 $300
勁到跌渣 #25981 $500
大塊人參 #63670 $500（要拖數）
段久股神 #9031 $100
烏卡 #74947 $200
肥婆偷肉食 #32500 $100
我D肌肉簡直完美+ #42453 $100
琴酒 #71000 $20
馬國明 #601 $1000
Ching者自ching #14388 $100
杜奧巴(幫FD留名) #41458 $100
處女膜破壞狂 #13421 $500
收得皮 #74077 $100
田中左木龍 #63328 $100
火山灰 #22277 $500
頹廢青年 #31376 $100
金城武大郎 #31376 $100
尹方丈 #60986 $100
每天都要戒丁 #9479 $100
圓樑刺股 #5990 $100
RichChigga #4044 $500
az-687 #693 $100
倚星細語抱月夜談 #49501 $100
ISCO22 #30510 $500
放工狂徒 #11914 $100
SHERLUCK #7679 $100
直直bird極 #57580 $100

佢夠彊咁做佢死撚硬

達哥叫左唔好起佢底

晨早一推

冇起底, 有人識佢姐

冇人識達哥呀 咩水呀佢

Ok可能我比條假膠誤導左
仲有我回少上留上懶醒條on9一句
"同不義既人講公義"
講真呢單野之前有邊個估到backup佬咁仆街 ？
同埋你估個個都有上連登個個都識達哥？
依家係呢到搞到好大件事, 但其實都淨係有上開連登既人知 我好多朋友都唔知呢件事 (我d frd全部20頭，唔係呀叔呀伯)
Backup佬之前咁收收埋埋
講真，佢d frd知佢係backup佬，都未必知佢收左咁撚多錢啦下話，無上開連登唔知呢件事既就更加唔會無啦啦爆啦

btw支持巴打爆佢出黎

宜家起底.......人地有得告......

你話我由唔識佢到起佢底就有問題姐

而家係佢身邊既人睇唔過眼

其實線人預左頂盡收得三四千好d

我驚都未必有

開post追佢地數

識追一定追10k嗰個

準備整合下開新post啦，得返幾頁

3、40偷笑啦

可能留低花生殼就走

嘩，咁鬼揚，唔怕有內奸？
一係就backup佬開acc懸紅自己
一係就扮比錢捉線人
好玩過killer

聽完好驚

至於網上經常發生的人肉搜尋「起底」，如未經當時人許可，在網上公開真實姓名、手機號碼或住址等個人資料，亦有機會觸犯《私隱條例》，呼籲青年切勿以身試法。

大家唔好做犯法野起佢底呀

你啱架

個尤利乜柒呢
之前就係撐backup佬既

即刻剎停個計劃

咁知道佢個名去稅局報案呢咁

其實我都想問
如果telegram圍內朋友討論個別人物
咁算唔算犯法?

又或者連登之後幾個唔同既人
一人POST一D唔相干既名字同手機係唔同既PIST
咁會唔會都HI中呢條法例?
我理解就得個名
唔構成任何身份
例如我寫JOHN SMITH唔同就起左人底咩?

求法律巴打指証下
留名學野

林早洩係真名咁我又要經佢同意先po得

網上公開

點為之公開

有會員制度已經係私人地方啦

我之前都問過, 如果稅局受理, 稅局可唔可以就住呢樣野, 去G公司要求果位YOUTUBER既身份? 我估佢收得錢, 即係有CREDIT ACCOUNT定銀行戶口係G公司架啦? 係咪真係要果個人個真名稅局先做到野?

CD ROM都睇到架喎

但又唔係我搜尋黎起底, 只係有身邊既人睇唔過眼報料

報料都犯法既話麻煩拉撚左蘋果日報

暫時都係吹緊西北偏西既風

我印象中就係淨係名字一個
唔構成身份就唔可以當係私隱
如果寫明都唔得
咁報紙日日寫林鄭
寫個名都衰左啦
條例應該係林鄭(身份証號碼XYZABC)咁就犯左

利申: 都係平時睇香港電台D劇9UPPER下推PIST

Youtube出緊糧架wor

咁星星頭

各位巴打真係要諗清楚
起到佢底如果佢告起上來一齊奶野
同埋又有錢銀交易，應該唔只一條罪
利申: 中立撚

又唔係我收錢

Backup佬個冚家鏟 追post追到咁貼

做得虧心事多

有事都係班搞手奶野姐

搵個住外國既貼佢吹得邊個脹

講得好岩呀....犯法野真係唔好做呀

分享多個新聞比大家睇

涉事機構不在港難問責

他認為每一家機構在香港收集用戶的個人資料時，都必須遵重個人資料私隱專員公署的指引，在六個範疇均符合公署要求，即收集目的及方式、準備儲存和保留、合理使用、保安措施、透明度、查閱及更新。由於未有任何有關 Ashley Madision 事件的投訴，因此公署並未作調查，但承認如果資料的收集和外洩的地方都不在香港，就很難有什麼行動。

「因此私隱專員公署一直教育市民，要考慮清楚提供個人資料的對象機構，是否能付合公署的指引。在用個人資料註冊使用網上服務前要問自己，你是否相信這個網站能夠真的保護好你的資料？由於外洩了的個人資料就覆水難收，因此如果你不確保對方真的重視你的資料安全，就寧願不要使用他們的服務。」黃繼兒說。

現在經常說「世界是平的」，香港人能使用全球網站服務，現在的條例是否已不合時？黃繼兒不太同意有關說法，並指依據目前的私隱條例，如果該機構並不在香港，主動業務不在香港也沒有香港的據點，公署很難有任何動作，但如果相關人士來到香港的話，公署也是可以執法的，而公署也有法定權力主動調查。

原來資料的收集和外洩的地方都不在香港，就很難有什麼行動。

扮比錢捉線人

點解咁講?

Backup佬 利用「達哥」心血搵錢, LIHKG懸紅起底 (11)

陣間黎呢度集中

嘩好多錢呀 我就係backup佬啦 你地比哂我啦

利申：撐達哥

麻里子想食夾棍

你都ON9既我實唔會負責收錢

冇錯，梗係叫線人自己開paypal account出黎收數

琴晚既四人會議討論既得以下呢幾點
- 收錢方法
本身諗住搵樓主代收, 但始終隔左浸就唔好
我地都係建議線人自己開PAYPAL AC, 有咩錢銀瓜葛可以直接搵佢而唔係經中間人搞
- 資料來源
料, 係有既
但堆料足唔足夠令你地出懸紅呢, 就得各位自己判斷
希望到時線人會提供更加多資料
有兩個問題係度, 其實你地頭先都有提過
1. 俾左料但你地唔信係真, 唔俾錢
2. 俾左錢但線人俾既料唔掂, 追回退款問題

所以都幾難搞下

其實都唔expect收到幾多既話我覺得已經無問題 問到係線人想收到幾多先爆多d

走數撚 連登高登一向大撚把，肯定有8成仆街睇完料，食完花生就走數

其實真係口同鼻拗

收取報酬出賣個人資料 要點先唔trigger呢個位？

叫線人開個價黎？

幾錢就爆乜
去到某個數又爆乜咁？

apple lam?

waiwai lam

diu

留名等睇走數

等睇佢仆街

記得找數，否則下次懸紅就困難左

你信佢係講話佢係學生? 講大話既人我多數唔係好信

差唔多要開多一個新post

上面有link

最衰冇pm
要比錢唔該Telegram 我
廢時冇睇post 比人當走數
係外國成日追唔倒post

入數通知聲 thanks

依家點呀 爆左料先過數就一定咖啦
有咩可能你講都未講就要我過數呀

你唔撚信嘅 咪唔撚好爆囉
咪撚咁撚煩啦

我知道佢係邊個
5000蚊就夠

己入1000

屌 主席

推推推

失敗之母 # $50

突然想識backup佬
利申 貪錢

有彩有巴打講起。。。
搵外國住既巴打post好d

重點係咩叫公開佢資料先
我同佢傾whatsapp cap圖 唔小心cap 埋佢電話又有問題
我上網搵到d 佢既資料呢？
佢個facebook 呢？
我唔覺得呢d 會有問題

睇back up佬告唔告
唔小心cap埋電話，睇法官信唔信，接唔接納係一時疏忽

但個電話number 係佢提供比whatsapp 公司
姐係例如我起一個人底我打開黃頁搵到佢個名同電話
咁樣又可唔可以放上網公開？
定係計個人唔保護好自己個人資料？

好似之前個娘娘carmen都比人po fb 都叫唔叫公開？

屌 算撚數啦 毒撚會告人 玩咩

如果成功起底之後，就算達哥心軟唔告條撚樣都好，都希望達哥用法律途徑，迫條撚樣嘔返晒咁多年嚟借達哥個朵搵嘅不義之財出嚟，當然要係有單有據成條數嘔晒啦；就算達哥唔想收都好，都可以用達哥或者爆機兄弟或者達哥自己公司個名義捐出去做慈善，點都唔好益左條撚樣囉。

要條友坐翻十錄八錄

咪天真啦，十碌八碌
佢嘔到舊錢出黎幫你贏呀

大家記得用VPN呀

犯法野唔好做呀 做個好市民

收皮吧啦
又講撚到要幫達哥追討
原來轉頭又驚呢樣驚個樣
好心你班戇鳩fans縮返入你老母個西度柒少陣啦

屌你老尾仲個鳩個大狀上身咁研究埋人地會點告，痴撚線

巴打你準備好未？
今晚單大野靠你啦

點解仲未到10點

咪理佢喪家之犬係度吠

巴打唔好咁啦 乜都講白晒就無謂啦

我係backup佬就mon撚住連登啦
咁撚正，班人黎搞鳩自己轉頭搞埋自己點甩身
思覺失調啦

起到底未ar

仲眾籌緊

邁向三十六萬奬金

如果肯爆料條友
即刻賺幾個月人工
何樂而不為
大家都係想條backup佬

準備放上kickstar集資
俾d時間黎

笑左

究竟有料爆未
平時起底就咁快，今次就驚呢樣驚果樣
backup佬有背景

致backup狗
達哥：好驚呀？ 有冇嚇到瀨屎呀？
唔使驚，我會幫手輕輕推一推

喂認真有得諗喎

瀟灑不J $100

如果懸紅出左但最後先發現原來係流既
你有冇諗過呢個問題

early access
basic package
deluxe package
premium package

食飯前一推 今晚睇好戲

推一推
樓主開新post

係有料既早就爆左啦
成班毒撚圍埋係度互含

傻鳩

無論起唔起到都好，我都擺低一包花生先

我好想睇下D料爆出黎你地係磅水定係屌鬼

班友顧住食花生姐
堅料定流料佢地都有得食緊係催啦

線人放流料既話會唔會跟著變左起線人底

J頭？

發夢果陣搵過外國絲打週圍Fax 被狙擊者既個人資料

利申: FF

Telegram: hugegod1

可能起線人即係起backup佬得

係時候開新post啦喂

坐等10點 同埋想問起到底 有咩行動跟進

開左啦

Backup佬 利用「達哥」心血搵錢, LIHKG懸紅起底 (11)